極緊急 口罩問題 識日文同打到電話去日本既巴絲求救

是咁的 我上網訂左d口罩 唔知係咪地址問題 到唔倒倉

求幫手打去日本果邊問問

如果成功飛到返香港 3盒罩送比果位巴絲 或者派街坊都得 好過唔見左曬左去

留TG thanks

up

連登有愛

你喺郵局寄?
返香港既包裹好多delay嗗

幫推

推

多謝各位巴絲 好有愛 我係用SAGAWA送 去Dou4la 倉

我有2件貨, 最大果件最早收, 但等左5日先入倉最遲, 一入就出左倉...
另外果件就早d入倉,而家未出倉

做咩負皮我

黑警比人影到係警車交收CSI口罩